大埔街坊開始屌冇示威仲封路封巴士線，繼續入大埔只會合理化班狗

大埔封晒路封巴士線

區來好多巴士線已經停左

街坊開始屌班狗無理措施

繼續入大埔只會合理化班狗擾民行動

唔一定下下要衝要行先有 noise

依家就係好好既機會咩都唔洗做贏返一場

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

但係藍絲會覺得係示威者搞事影響到佢地連車都無得搭

利申兩老係咁諗 好辛苦